有無手足可以解釋下大快活咖啡入面一條條橙色係乜春嚟

好撚礙眼

咖啡牛？

屌 咖哩

橙皮

辣椒皮囉

印度人的腋下分

炸蒜？

蛆蟲

泌物和皮削